好想轉行呀！！！

為左前途，入左個自己好唔中意既行業。日日比上司玩。身邊冇同級同事，日日返工只有哦哦哦。

幾時先捱得完呢3年！

講講朋友都覺得我好景，成日去旅行 周圍玩。

我幾撚大壓力 你地又知唔知

冇朋友可以分享，屋企要我支撐

冇另一伴聽我訴苦

點解要係3年

做緊邊一行

做緊政府工?

要3點先拎到專業牌照

轉公司應該解決到俾上司玩呢個問題